const chalk = require('chalk');
var readlineSync = require('readline-sync');

var score = 0;

var highScore = [ {
  name : "Harsh", 
  score : "10"
},

]

var userName = readlineSync.question(chalk.blue("What is your name? "))

var welcomeUser = ("Hello " + userName + ", welcome to the History quiz.")

console.log(chalk.yellow(welcomeUser))

console.log('----------')

var rules = ("1) There are 10 questions. \n 2) There is no negative points for wrong answer. \n 3) Answer as A or B ")

console.log(rules)
console.log('----------')

function play(question,answer) {
  var userAnswer = readlineSync.question(question)
  if (userAnswer.toUpperCase() === answer.toUpperCase()){
    console.log(chalk.green("Right"))
    score = score + 1;
  }else
    console.log(chalk.red("Wrong"))
}

var questions = [
  {
    question : "When was Battle of Plassey fought? \n  A) 1857 B)  1757 ",
    answer : "B"
  },
  {
    question : "Who were the last Europeans to leave India? \n  A) Portuguese B)  French ",
    answer : "A"
  },
  {
    question : "Which was the headquarters of English East India Company? \n A) Bengal B) Bangalore  ",
    answer : "A"
  },
  {
    question : "Who was the first king of Mauyran Empire? \n A) Chandragupta B) Ashoka ",
    answer : "A"
  },
  {
    question : "Where was Gautam Buddha born? \n A) Gaya B) Lumbini ",
    answer : "B"
  },
  {
    question : "How many Battles of Panipat were fought? A) 5 B) 3 ",
    answer : "B"
  },
  {
    question : "Who were the people who invaded until Ganga river from south in medieval history? \n A) Pandyas B) Cholas ",
    answer : "B"
  },
  {
    question : "Who was the last Viceroy of India? \n A) Mountbatten B) Clive ",
    answer : "A"
  },
  {
    question : "Who was the leader of Muslim League? \n A) Jinnah B) Abul Kalam Azad ",
    answer : "A"
  },
  {
    question : "Who was the last powerful Mughal Emperor? A) Akbar B) Aurangzeb ",
    answer : "B"
  },
]

for (i = 0; i<questions.length; i++){
  var currentQuestion = questions[i];
  play(currentQuestion.question,currentQuestion.answer);
  console.log("Your Score is " + score)
  console.log('----------')
}

console.log("This is the list of High scores")

for (j =0 ; j<highScore.length; j++){
  console.log(highScore[j])
}